如果2嗰人食嘢坐4人位 你會...!?

正評:面對面坐
負評:坐隔離

面對面

斜對面

一人一張4人位

同女朋友就平排 同朋友就對面

睇間餐廳多唔多人先

睇多人定少人。 少人當然對面了

多人緊係面對面坐啦

跟住兩個人搭枱坐前面就好怪